［求證］隔離台post 見到有巴打話現場有人放火？

#216
‘朋友係現場話見有人放火, 真係有鬼’

沈陣營第二百三十期 - 諾查丹馬沈 - 2019《沽世紀》

想知有冇人知

仲喺現場既要冷靜
今晚冇必要衝

自己搭地鐵去睇

林鄭擺明陰9 me!! 文字偽術好無恥!!
呃完一次又一次, 佢當我地係白痴!
一於整首打油詩, 咪恰我地唔識字!

老豆老母受騙了, 快啲搵人話佢知!
聲明只係抄上次, 英文輕輕執咗啲!
新瓶舊酒掩眼法, 依家先知未算遲!

轉發1個係朋友, 轉發10個係義士!
齊齊推上TVB, 快啲share俾人知!